nba即日賽事討論區29/12

死肥仔

鹿仔

有邊場正

無人討論

太陽半場領先緊辣殺刺

等睇太陽絕殺/被絕殺

第三節Manu開無雙

Dlee 策應

籃網公牛個場最後2分鍾好正 有lopez 食 lopez, 但最後比jb絕殺

有冇lin?

冇呀傷左呀豪神

佢又傷 不過好彩今次冇上次咁甘

第一節未完已經打爆左西波龍

我湧一輸親下一場就搵第二隊出氣

lopez平時打波好養生 係到個下爆佢細佬我先知佢有咁既爆發力

今日可能又唔知破咩紀錄

西波龍防守
同我猗針對式防守差好遠

我湧迷都表示猗針咖哩仔針得好好

自己wide open唔入有咩好講

係
對人唔對事的防守

速龍比人hi打

今日啲三分準到呢

啲防守

一節贏25分 咁全場咪贏100分